張超雄 郭家麒 你地死開啦

平時狗打人果彈 你唔出黎阻止狗

而家捉黑社會捉公安
你地走黎救佢
而家影證據呀！

佢哋好戇鳩
btw不分化不割蓆

冷靜好無
班狗同林鄭坐喺電視笑我哋咋

冇人會打個黑社會呀